Stephy同小方呢pair真係好經典

在你遙遠的附近，再見不是朋友了

遲啲應該又一齊返啦

唔好玩啦，万刀甲大把女痴埋去